女版jojo人選

高橋李依
愛衣
aqua
麻衣學姐
魔法少女小圓 粉黃藍紅黑
川澄绫子
石川由依

高橋李依：The world !
川澄绫子：mudamudamudamuda

美雪